集氣！一齊寫信畀還押手足！

岩岩睇Post見到有巴打幫還押手足籌私飯
我Pm咗樓主講過我都有位手足都還押緊，希望佢籌完有多會幫埋我位手足朋友

咁岩岩個Post有人問想寫信畀手足們打氣
而我岩岩諗到可以點樣收集你地嘅信又保障到大家安全
就係寫完信影張相Tg畀我 我印返出黎寄畀手足！

如果你地想寄信 可以Tg我
我會Group埋一星期寄兩次 想佢成日都收到開心啲

怕我係鬼 Tg我可以畀證據 原諒我呢度唔方便

Push

我會收返佢回信 係度Post返畀大家睇

係咪開錯台 無人

樓主星期幾同幾會收集一次

暫時想一星期收集兩次 想佢密啲收到 因為我當星期一寄 係入面要到星期四至五先會收到信 同埋臨近新年我上次探手足佢會新年多人寄信佢耐啲先收到

可以寄去本土新聞

我朋友無收過任何一封信 同埋本土新聞佢地寄去荔枝角都係特定幾個手足嘅Number 我朋友根本收唔到 我朋友果個期數得佢一個被捕手足

幫手推

好我都會寫密啲

推

人間有愛